網上識人搞到情緒多變

早排覺得生活太悶又識好少人
所以開始玩交友app, 間唔中match幾個傾下計
第一次同人約出去，最後因爲太怕醜唔出聲
搞到佢怕左我，我因為咁樣思考一星期人生
自己連咁小事，識個朋友都搞到人驚左我
覺得自己好失敗

過左一星期 決定要令自己大膽啲
所以又繼續用返個app再同人傾計
目標係可以同唔識唔熟既可以keep住傾計
點知遇到一個想搵sp既 好彩最後冇見面
知道左佢淨係貪我有個西我又sad左一排

後尾又有個傾得好開心 約埋出黎見面
見面都冇問題 傾唔停 佢送埋我去搭車
見完之後我怕佢好似第一個咁 會怕左我
所以我等佢搵我 我冇搵佢 而佢又有搵我講野
如是者一直照傾落去
但由一開始會flirt 我 變到後尾唔flirt我
由開頭3-5分鐘覆一次 去到後尾愈覆愈慢
我見佢咁樣我有講明冇野傾可以唔覆
但佢藍剔完我 隔左10個鐘又覆返我 話唔會唔傾之類
跟住果兩日佢就覆快左好多
但而家又變左好慢 今次隔左兩日
而最不幸係我好似沉左船

其實用交友app有時真係自己挖個tum比自己
好似比左好多壓力同煩惱自己咁
但明明一開始純粹想識朋友
有啲仲要超級磨練EQ 串柒柒咁唔知做乜春
有冇人明我

你的樣子如何

沉船?叫鴨?

男人老狗咁麻煩

你揀人人揀你

過來人表示 唔會再用交友apps識人出街

唔明點解依然有人覺得用交友apps會識到「朋友」。
其實本身兩個生活完全冇抵觸，或者冇共同生活圏子既人係好難做到朋友。
你expect人地會keep住覆你，但你有冇諗過其實平常人既生活係好平淡。
基本上問下大家做邊行，有咩興趣，放假會做咩，已經再冇特別野講。

約出黎都係想開心玩姐，咁我做咩唔約真正既朋友出黎。
約個係apps識既大家又玩得唔夠放，又要度講咩話題好。

你話係交友apps識到男女朋友就有可能。
但好少人會晒心機去維繫一段萍水相逢既關係。

同埋如果對方係靚仔靚女，你就想佢做你男女朋友而唔係淨係做朋友咁簡單啦。
如果對方係樣衰，你都唔會想同佢做朋友啦，或者至少唔會晒心機同個醜人維持朋友關係啦，交友apps本身就係外貌協會，你估真係睇性格咩。

lm

而家所謂交友app邊有純粹識朋友

你又啱，遇到個好既就會想發展，所以我而家先會陷左入去

其實都有唔少人淨傾計架

屌 同樓主心情一樣
次次都因為網上識人識到唔開心
明明叫自己咪咁上心
睇住佢由幾分鐘覆/秒回 去到十幾個鐘/一兩日先覆一次
佢唔覆我就會睇佢有無在線上
呢種感覺好辛苦 晚晚都係到諗 唔知佢聽日會唔會覆我呢
點先可以快啲放低
我受夠了

垃圾樓主

男人老狗屌下屎眼有咩所謂

好sad

點啊

起你底

到底你係咪到晒咁多個覆左你既人底

唔係 只係睇左你一個

點解淨係揀我黎起底

Secret

等我叫黑警捉左你先
.
.
.
.

我要拎一百分嫁嘛 咪睇下你之前講過咩囉